想講一講我對中大既睇法

首先我先表明我立場，我唔認為中大可以無限期守落去，應該畀一個目標或者日子，完成左 / 過左之後大家齊上齊落離場。如果睇到依度你地認為又係一條散水撚想屌既話，大家可以隨便屌，我屌完都花一兩分鐘睇睇下面。

1. 雨傘已經證明左長守必失，如果黑警一日唔攻你守一日，但一個月唔攻你係唔係守一個月？日子長左人既危機感自然變低，亦令到之後更大機會應付唔到黑警既突擊。

2. 今日我路經中大同手足講左幾句，其實今日冇狗攻已經令到有少量人想或根本準備準備緊走 (當然大部分人仍然決心留守)，所以我估人手只會不增反減，情況似第一點就係時間愈長只會愈黎愈難打。

3. 我明白手足唔係Condom，你地唔會放棄手足、要求黑警放人既理由我好瞭解，但如果林奠唔放人變相困死你地係中大入面，咁結果最開心反而係黑警同林奠，所以我認為應該定一個日子手足一齊走出去。 (轉場又好，話依個星期太折騰想休息一陣先再落場都好)

4. 今個Sem已完，再留其實都係守一個冇人既校園。

5. 當然決定權係你地度，因為我只係一個第一日曾經想入中大幫手，但最後因為太驚所以中途折返左既垃圾。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

難聽但係真 拖得耐唔係好事

我響不同嘅post 已經講咗作為校友我都唔認為中大應該繼續守
希望各位師弟妹明白唔好畀連登嗰啲人帶風向，話咩中大係屋企又乜又乜
呢度鍵盤戰士極多

可能我諗得簡單

手足先係最重要 捉一個就少一個
反而留守作用不大

班狗攻入嚟 係想捉人 唔係想要個場
佢哋要個場 無咩用
捉人先係佢哋重點

只想手足無事

我對佔領都有一d保留
我明你地守大學係想保衛家園同埋set rb堵路
但再落去我怕有好多人話阻人番工影響民生點點點，
一陣佢用番689咁冷處理幾個月d中立撚就會出黎屌你，變左雨革2.0，我自己一定唔會割，個唔知其他人會唔會
同埋佔領變左打消耗戰，一定要有一定手足守住，前線手足會少左
我唔係想分化，只係自己都好清楚令次唔輸得，而我自己唔太明佔領大學既必要性，令次運動精神係be water, 而家佔領好似有d矛盾，求理性討論

其實係，真係唔可以留太耐，留守都會麻目
而你地又唔知班狗幾時進攻.....
唔通無限期守??同雨革一樣
如果一冷處理中大，就好快麻目曬
所以求中大同學仔諗辦法解決
依家我諗入面物資已經多到搬出去都要2-3日.......

中大夠大，建議試着實質上按照獨立社會運行，今日已有入境關口爲何不再模擬成立民兵/立法/政府/法院/武器研究/戰略研究，每日發表成果匯報進展，或直播立法辯論或直播公審林奠，開展外交，運用所學，實在是難得的實戰鍛煉，還有哪裏有大學這麼齊全的人才儲備？在這個歷史時刻要做歷史性的大事，可以成爲本土派的第一次真正實踐，如此也能安守中大，一並解決目前大量人力物力在中大而只能被動防守和應對這兩天政府冷處理的問題。